fifa18應該買咩版？

新手

乜都唔知

*ps4

今日先買機
唔通買17咩

平時無玩開就普通版算，無謂課金俾EA

正版

玩UT咪買貴嗰隻，玩下單機或者season嘅買普通版得啦，個分別只係UT啲卡包